鄧炳強呢條木咀

鄧炳強滿以為自己一上場即為阿爺立下大功，殊不知自己正一如林鄭強推送中般闖下了大禍。
現在警方正處於兩難：強攻，即成港版六四；不強攻，繼續在外包圍任由理大裡面的人缺水缺糧餓死，即變成人為的人道災難。
兩個結果都是令香港長久以來的國際金融中心地位大受打擊，在國際社會面前將中國多年來建立的新興文明大國形象徹底撕破！港共/中共在這次事件中或許是贏了小仗，但往後國際社會必定會改變對華態度，令中國變成當年蘇聯般，受到國際杯葛、制裁。鄧炳強自以為得到阿爺點頭便可以趕盡殺絕，立了大功，其實好戲在後頭。他日清算，他的罪名必在盧偉聰之上。

死守啊poly手足！！！
狗一定唔夠膽攻入黎！！！
死守 綁撚住gas爐都要守住